可唔可以說服我信星座

人類性格點止得十二種
雙胞胎同年同月生 但性格際遇都可以完全唔同 上升太陽月亮星座都完全一樣啦掛
有人格分裂嘅人點解釋又有咁多性格
環境、大腦神經細胞、家庭因素、教育因素應該先真正影響人性格同未來

有冇人可以解釋下點解會信星座

唔可以
利申：唔信

Thanks已解答

雙胞胎嘅上升太陽月亮都可以唔同 除非同一秒出世

利申 唔信

其實唔到你唔信，因為好多人睇完星座好嘅一面之後就非常之信，久而久之就自己潛移默化左⋯簡單啲講，唔係星座講嘅野準，係啲人自己睇完星座好嘅一面去配合

有上升太陽月亮星座 仲有啲咩金木水火土星
好似可以有12 n次方咁撚多種性格

星座解說通常都係用好概括嘅講法去講一個星座嘅性格，而講呢啲性格可能有50%嘅人都中，但睇落就好似講緊1/12嘅人咁，例如巨蟹顧家，天蠍記仇，雙魚感性，其實大部份嘅人都係，只要撞中呢啲月份出世嘅人，就好準。

講既野好general
總有野fit到

信啦，每個星座預測都係萬金油

樓主覺得星座＝12星座嘅話請繼續咁諗同唔好信

有人話d人淨係信所謂優點，其實缺點都會有人睇嘅

正常星座係唔應該好簡單咁解讀到一個人嘅性格 除非少數情況有d野好明顯